一單虐狗案就睇得出香港人係幾咁偽善

啲狗比人咁打的確係慘 係應該打個肥閪一身再拉佢入去坐
但係成個facebook ig 都係呢啲濕鳩post話咩狗仔貓仔好慘架 係應該拎黎愛鍚 唔係打
我屌你老母啦 咁多細路仔比黑警打你又唔撚出聲 陳伯比人用ps洗面你又唔撚出聲?
bb細路妹食tg你又唔話好可憐?
澳洲山火又話樹熊袋鼠好撚慘阿 快啲落雨啦
香港咁撚多細路仔阿叔阿伯阿婆比狗咬又唔出post 講慘?
光復香港我第一樣野就清算班傻屌偽善撚

聽日三點塞爆中環

721 831 101
119 塞撚爆中環

平時班小粉紅 五毛 應該係電腦BOT黎

有片

駁唔到

聽日同我癱瘓中環

119

狗命重要過人命

死分化撚
養貓養狗見到呢d緊係眼火爆啦
但咁就可以得出唔關心香港警暴的結論

收撚皮啦
屌你老未 我屌緊啲大愛撚平時聲都唔聲下喎
依家係撚咁洗版 我分化 ?
分化班港豬 ''中立''撚阿?